我最近問我男朋友你覺得會員唔係好gay點樣

佢話佢block左條死煩膠...

我決定同佢分手

唔好咁啦會然

都幾慘情

但你男友幾sick波，可唔可以介紹佢比我

==

屌你老母

0/10